已經死左3個人，求下你地出黎

今次真係唔夠人

發夢左銅鑼灣
真係唔夠人

go

一日搞一次遊行已經好攰，仲要6點到灣仔。唔好強人所難，義士都唔係超人

大家都攰但都要出黎啊！